突發Mk仔叫人係佢去廁所既時候影相

留名等續集

擺明俾人玩啦